[TVB 戰綫報捷] 又有一間公司停止喺 TVB 落廣告！

[爆買任務 x金寶湯😍@ 16/4/20 ]
1. 派❤️ 2. 留言支持💏 3. 爆買💵
📲
⌨
金寶湯停咗tvb廣告💪
可以買多三罐👅以示支持
聽聞最近好多人做地獄廚神🔥
為免成為其中一份子😈，
不如買多幾罐🤗金寶湯加餸啦
🔸卡邦尼蘑菇醬做意粉醬汁😌
🔸日式甜粟米湯😇
🔸白汁雞皇飯🍛
大家有無其他idea? 可以俾下意見😘
或者睇下佢地個YouTube參考下
📹
PS. 唔洗出街都可以食西餐lu😙
#金寶湯

推

嘩
聽日買一打

TVB 戰綫最近不斷報捷
大家要加油呀

[TVB 戰綫報捷] 星島：《打天下》創ViuTV最高收視 談善言開播以來晚晚失眠

聽日買

好飲呀

1) 去 屎屎TVB 廣告商洗版
2) 支持其他台 上網/app 睇 live/重溫

打低 屎屎TVB 缺一不可

要大手買

金寶湯唔錯

支持

忌廉蘑菇雞湯煮通粉加芝士

正

買！

推熱門

up

真心好鍾意飲佢既周打魚
同埋minestrone 🤤🤤
聽日去掃貨
推到CCTVB收皮

聽日去買番幾罐

金寶湯點會愁無人買
其實已經出咗名嘅牌子，使乜去TVB落廣告

push

啱啦 空肚講宵夜嗰晚先講個羅宋湯 去贊助下空肚講宵夜啦

係咩 :o
邊一集

儲糧又多一款

其實唔肯定係咪佢個牌子 不過睇落個罐就好似 嗰集baby john話好鍾意飲羅宋湯 好似整咗個羅宋湯配蝦芝士多士

爆買

屋企飲罐頭湯 唔駛出街

明天即刻買.

點睇到佢唔再落

買

正
我好撚鍾意飲金寶湯

本身金寶雜菜湯已經唔錯

不枉我媽次次都買佢

屌 咁啱今日買咗三罐

聽日買幾罐